是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

係唔係royal級先

腳圖摩牙

冇錯呀

屎 拉
屌你老母

🦵🏿🦶🏿

好想偶遇羊咩1234bb

我唔想

拉

邊間呀羊

油麻地

名

雞味濃
地址：香港九龍油麻地上海街 378A 號得如樓大厦地舖

😱😱😱勁

羊、弘嘢食咁似

羊

幾時有見過我咁好餸

佢冇呀 上網搵咋佢

冇錯

你煮嘢唔係差
整理一下先影
效果會好些

你都係？

我唔係呀

又整得幾骨子喎~

Ok